美國國務院：香港有任意執法風險 籲國民來港前三思

美國國務院周四發出旅遊警告，將香港納入中國內地其他城市，基於當局任意執法帶來的威脅，呼籲國來港前三思。

龐貝奧又發功

最難頂係華爾街班賤種，俾夠錢佢叫習近平做美國總統應該都冇問題

正！攬炒，下一步徹僑

biden上任之後就會變咗話香港係民主國家，歡迎國民去旅遊投資

資本主義極致之惡

澳洲一早放左警示

顯示美國支持一國兩制

就嚟換人

澳洲出咗幾個月

美國佬實會話美國都係噉

biden上任之後就會變咗話香港係民主國家